\begin{frame}{Objetivos}
	\begin{itemize}
		\item Algoritmos de reconstrução, simulação, redução de artefatos e interpolação.
		
		\item Gerar uma solução que futuramente possa ser utilizada dentro do SUS e de hospitais em Brasília e entorno;
	\end{itemize}
\end{frame}		

\begin{frame}{Objetivos}
	\begin{itemize}
		\item Desenvolver um software:
		\begin{itemize}
			\item simples;
			\item de código-aberto e gratuito;
			\item com interface de usuário adequada ao ambiente hospitalar;
			\item Que dê liberdade ao operador;
			\item que não exija habilidades em programação.
		\end{itemize} 

	\end{itemize}
\end{frame}